iPhone X 用家討論區 (7)

有無巴打收iPhoneX黑/白色256GB 價錢自定
岩岩係CSL出機 全新100% 只求換錢

$5000

7500

此post已完

7500, PM

1月頭SmarTone出機
今日諗住貼返張mon貼先發現有粒死點
聽個fd講話佢隻I watch 都試過仲話唔理佢會發大
即刻去問藍精靈話要排隊排到31號先有得整機
係整機唔係換機 雖然過左14日
但重未接受到成萬銀買部電話咁快就要整機
怪就怪自己唔夠檢屍官

樓主考到車牌未？

有冇巴打部iphone x成日認唔到樣，用唔到face id

巴打你太樣衰 a11唔想認你

得Face ID 好撚煩，成日係被竇玩電話detect 唔到，要㩒返密碼

邊到買iphonex 底買

已經第三次有電量bug
臨訓關晒app訓
8x% 起身變5x%